 04:42, 18 февраля 2019
Трамп неповерил разведке США из-за Путина
Президент США Дональд Трамп не верит в доклад американской разведки о том, что у КНДР есть ракеты, способные достичь территории его страны. Об этом в интервью CBS заявил исполняющий обязанности директора ФБР Эндрю Маккейб.По его словам, Трамп не верит докладу, потому что президент России Владимир Путин сказал ему, что у КНДР на самом деле нет ракет. «Сотрудники разведки на брифинге заявили, что это не соответствует данным ни одного из отчетов разведки, на что президент ответил: "Мне все равно, я верю Путину"», — отметил Маккейб.Материалы по теме11:46 — 12 июня 2018Время покажетКим Чен Ын и Трамп творят историю без участия России. А так можно было?Руководитель ФБР добавил, что нежелание Трампа узнать о настоящем положении дел, с которыми он сталкивается каждый день, шокирует.В начале декабря 2018-го сообщалось, что Северная Корея укрепила основную ракетную базу дальнего действия, расположенную в горной местности страны, несмотря на обязательства по денуклеаризации полуострова.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
